一人一個唔補YY LAM原因?

聽個私補學生講佢今年好似少左好多學生?
想知點解

唔夠靚仔

開始老

認真post

佢今年幾歲?

唔補咪唔補囉
咩撚野一人一個原因

你會唔會dum錢落坑渠

有幾廢法

Marketing掩蓋唔到無料嘅事實 市場飽和+縮小

太似基爾獸

經濟差 同埋中文補完同唔補都冇太大分別
d人有錢都走去補回報率較高嘅科啦

但佢profile好勁

其實邊度似

好柒。。

中文重要性減低，不如專攻elective，回報仲大

呢隻係亞古獸wo

有撚用？掠水咪冇人補囉

Agger獸進化

大門大獸

考生人數跌係真

睇佢ig係咁sell

冇人補 佢驚咪要狂sell

00後唔識貨咪冇人補囉
抵佢地冇人生5**

有仆guy冇李永康

人生5**

唔想每個月奉獻六百幾蚊養條契弟去澳洲旅行

YY個樣好似全家比人殺左咁

唔想入邪教 恩師前恩師後

中文食撚到rating咩，過3就得
溫好英/數好撚過啦

最憎飲珍珠奶茶

不嬲補習根本就唔應該存在

weighting，其實英文都要過3

Yy lam 補英文？

乜都唔補都應該識weighting哩隻字姐，唔關補唔補yylam事

咁我咪有講溫好英/數
你想表達緊啲咩其實

表達緊唔識英文不如講返中文，無謂貽笑大方

終於見到重點
你大可以直接講我打錯或者唔識字，咁我咪可以錯而能改

Btw ，我想講嘅係倍率唔係比重，依個情況下rating係可以言之成理
我中文差sorry囉

完全就係讀小學嗰陣會遇到，一個智力發展大約8-10歲左近嘅細路會諗得出嘅死雞撐飯蓋，雖則都有啲懷念但繼續同你拗真係不了

如果解釋合理仲算唔算死雞撐飯蓋
用你個邏輯咁打官司都係死撐

Yy啲野當普通圖書睇ok
但唔適合狂咪

利申補過

食到rating，食到倍數
食到weighting，食到比重
兩樣嘢都可以理解到，係你好執著啫

其實rate係類似speed喎
算啦巴打 打錯咪話打錯 死雞撐飯蓋真係少柒

你可以查返字典
Raint有倍嘅意思，當然你可以話我用係依度用意偏離，但唔係先入為主話人英文垃圾「唔識」用weighting囉
同佢討論又話人死雞撐飯蓋，咁唔駛討論啦

*rating